有冇巴打有計劃上興趣班?

想學西洋書法同畫畫

有呀 工聯會果d係咪仆黎

有朋友上過language course話係伏 得個平字

畫畫

冇咩事都係唔好報工聯會

巴打之前有冇學過

想學打鼓

學過掃描 都有興趣再學畫畫

唔報公聯會報咩好？
仲有我想問如果自己一個報會唔會好怪
同埋去到係唔係好似補習社咁 每個同學都無交流咁學？

素描係邊學???

西洋書法我都有興趣學，可以一齊去學？
寫得一手靚字好吸引

冇，你呢

想上工聯會電腦班
有冇人有興趣

有呀
想學西班牙文

冇

我都覺,搵緊地方

諗住學咩畫

最近上完，班上有個靚女，講完

補充，工聯會

導師好唔好

諗住報art school

同求